「反手摸胸」測柔韌度 最後一位咁做令人O嘴

有Youtuber四出測試少女的肢體柔韌度，分別要她們做「反手摸胸」及「自取其乳」兩個高難度動作，最後一位少女以騎呢方法完成考驗，令人睇到O晒嘴。

「反手摸胸」及「自取其乳」一直被網民視為神技，對人體柔韌度的要求極高，正確做法是這樣的：

網上圖片

這位Youtuber首先測試「反手摸胸」，結果很多少女都做不到。

跟著再考驗「自取其乳」的動作，接受測試的少女都做得頗為吃力，難道真是極少人可以做到這兩個動作嗎？

最後，終於找到下面這一位可以用雙手做出「自取其乳」動作的人，不過，這位少女的做法並不標準，還相當騎呢取巧，讓網民們睇到O晒嘴。

實測影片在上月中上載，在網友間熱傳，至今已吸引逾十七萬人瀏覽，有網友形容，最後一位是「韌性不夠，推胸來湊」，有網友則大讚她有創意，「動作零分，創意爆燈。」

wow！

套片都好耐

有d都唔錯

港女

著薄衫透黑bar個隻雞來

你又知?

屌過